{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 중앙동 벤틀리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、実際の入室人数を確認する必要があります。 追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認でき、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間の騒音は退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 予約特典としては計30台の無料駐車施設があり、静かな大きなベッドとツインベッドがあります。 また、コーヒー豆、トースト、イチゴジャム、カップラーメン、ビスケットなどの無料提供があります。 出張客には靴下も無料で提供されます。 軍港祭、中央洞のチェヨジ、Eマート、イマート、ロッテ百貨店、湘南噴水台、湘南市場、セコイベント会場、昌原道庁、市庁および各官公庁、昌原工業団地の各業者まで車で5~10分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書を確認でき、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合があるとのことですが、どのような場合ですか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音について教えてください。",
            "answer": "夜間の騒音は退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "物破損や盗難時にはどのような対処がされますか？",
            "answer": "客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "予約特典としては計30台の無料駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "無料で提供されるアメニティには何がありますか？",
            "answer": "静かな大きなベッドとツインベッドがあります。また、コーヒー豆、トースト、イチゴジャム、カップラーメン、ビスケットなどが無料提供されます。"
        },
        {
            "question": "出張客には何が無料で提供されますか？",
            "answer": "出張客には靴下が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光スポットや施設について教えてください。",
            "answer": "軍港祭、中央洞のチェヨジ、Eマート、イマート、ロッテ百貨店、湘南噴水台、湘南市場、セコイベント会場、昌原道庁、市庁および各官公庁、昌原工業団地の各業者まで車で5~10分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 634
    }
}